咕咕咕咕咕咕咕咕 屌你老雀

叫撚完未 唔撚使瞓呀

瞓個覺嘈醒4鑊

咕咕咕 咕咕咕 咕咕咕 咕咕咕 咕咕咕 咕咕咕 咕咕咕

屌你老雀

收皮啦屌你 再嘈吹雞叫多幾鑊

你叫春都好嘈

咕姑固

咕咕 咕咕 咕咕咕咕咕~~~~~~~

Gugugugugu

咕姑固咕姑固咕姑固咕姑固

咕姑顧固

i know that feel bro

好想

上youtube 揾鷹叫聲
開大個speaker 放係窗口

咕咕咕咕咕咕。 咕咕咕咕咕

埋到有好多雀

Modern problems require modern solutions

日經

嘈醒埋自己

哦歐～哦歐～哦歐～哦歐～哦歐～哦歐～哦歐～